有錢人船P, 窮拎勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

毒撚叫個ptgf都唔止$1000啦

等睇冇男去

又回帶